有冇人做family office?

岩岩收到family office 既offer 唔知要唔要好 大家有冇高見

Title: Assistant
Salary: 26k
Job duties: 跟一個老闆 做打雜

現職 ： 22k , 10%工作量

旬工喎

老西都唔走

搵左好耐 先有咁既工 咁岩個男人又中意我 即請

本身做咩行業，學歷先
做私人秘書7x24 onduty 好難再搵新工

打雜都要26k
駛唔駛幫老細含撚/打飛機

含撚都濟

做開金融 topup
如果7*24 得26k 唔會做 太少

唔使 要就唔係咁既價

你現職做咩架？想知吖，有咩要求

都係打雜 人夾人 冇咩要求

仲請唔請人 無工返
做開ops and admin

識咩語言先

中英普我都ok ga

公司外資culture

開幾錢？

Sorry 分開幾個cm講
我salary 個ringe同你一樣

留tg 睇下點幫你

Thanks